想問邊度仲會收tap&go

kfc m記唔收
7仔又好少去買野
真係諗唔到邊度會成日去得嚟又會收

Tap&Go MasterCard KFC M記點會唔收啊
當普通MasterCard用咋喎

收mastercard / apple pay 咪收囉

問佢收唔收
兩邊啲毒撚問我現金得唔得
我又趕時間費事煩
喂暑期工都做好少少吖

同問 仲有$48未用
但得個APP SCAN CODE 張卡用唔倒
去OK話唔收

屌你直接話俾master 咪得

想問下巴打
Tap&go
有冇方法可以提高現金增值額
如果我每入多過$3000
係咪要分開二日入

轉帳入錢， 或atm入錢

轉帳入無限制？

$10k,
不過tap n go 上限係 $10k

另外想問下
我有二張實體卡啦
一張係萬事達 一張係銀聯
我去現金增值
我點知佢係入左錢去我邊張卡？
有時想用銀聯卡俾錢 但係原來入左錢去另一張
唔該巴打 我新手

右上角 有 icon 可以轉mastercard /銀聯卡

入錢入去夠500可以轉賬返出銀行戶口

明白巴打
即係每日現金最高就$3000
銀行轉帳就$10000

銀行都係

最高增值款項金額為每天HK$3,000

似乎要tap n go 轉tap n go 先
高過$3000
拍住賞每年及每日增值*的上限因應賬戶類別而有所不同，請查閱拍住賞付款服務條款及細則。現金增值每日上限為HK$3,000。 *包括現金增值、拍還拍轉賬、銀行增值、信用卡自選及自動增值功能。

中銀轉錢又無寫上限

如果想買下幾個人機票
咁樣即係要分開幾次入

On99

樓豬條死毒撚真係唔識架喎